發唔發覺夜媽媽煮出前一丁好討厭？

搞到鬼死咁肚餓